強烈反對P牌仔甩P,咁樣做造成社會大混亂!

詳情請參考末日列車電視劇版第10集

車尾人就係車尾人

第一眼以為你講連登

拉

我地first class 人點可以用tail 同一待遇

無錯
TAIL一上到黎就搶野,搞亂哂成個連登
我有俾錢買first class架

如果抗議成功，由180日轉365日就好笑

強烈譴責，堅決反對！

樓豬弱智 拉

甩P師全面進場

利申：啱啱甩P

車尾人死返去車尾

喂P牌仔

甩P大肆慶祝區

幫推好嗎🥺

支持樓主即係支持你自己

樓主罕有正經post 推

p牌=最尾個卡嘅人

將車尾人趕返去車尾

我地first class一定要團結

我哋p牌仔要團結 先可以打倒樓豬代表嘅資產階級

請衛蘭不要計算在內

番印度啦

是
我地肯俾佢地上車已經係大發慈悲

今次真

甩p仔=混亂師

但我都係岩岩甩

仲有套升降機 底層要食屎飲尿

住滿7年既腥港人都係腥港人

你可以升上third class 做staff

到而家都唔係好明佢點先甩P

已負評 有咩留返下世講

唯一一個po支持印狗

因住甩P師拉大隊入黎負評你

我要 business class了
Economy class留返俾下批人

我都終於甩P啦

同問點先甩到p

我是first class印古華拉

已經入咗嚟
甩p牌大軍同我上！！！

E我已經甩左ｐ

講咩？

你仲係低劣既車尾人

你po 呢個電影版邊有第10集

Dllm

又有一隻想冒認頭等倉既車尾人

我地emoji名撚先係上等人

你只係third class既洗廁所師

Test ‎‎

sor, 我number 4 位數先係

是

有分别咩

趕哂全部車尾人落車

樓豬弱智。
拉。

first class

比個機會我upgrade

真係?

對甩P師黎講咪有分別囉

點解你仲未甩P？

去third class洗廁所先

唔洗做二等公民

車尾人連二等公民都唔係

勁多五毛都係p牌仔 甩p搞到開始分唔到

we are noble class

屌你 我本身就係頭等

你已因為發放假新聞被降為車尾人

樓主含撚啦

車尾人一開口就口出狂言,果然係低劣既血統

甩P師一齊負皮

你返印度食蕉啦

我覺得頭5萬會員要派連登bno證明係真.連登仔

岩呀，永續P牌

句嘢可圈可點

testing

竟然冇定仔

On9

車尾人無資格欣賞定延既美貌

車尾人只岩食屎

屌你老母啦我 年幾都唔比人甩p先唔公平

P牌的命也是命

一日係車尾人
你一世都係車尾人

依家點分車尾人 非車尾人

強烈反對p牌仔甩p師

樓主個post擺明分化連登上下
拉

車尾人是要管的

救救連登

負皮

終於有得負皮你啲女po

350日都甩唔到

yes好嘔心

電腦大爆炸！！！

Pin ok ? Thanks and please

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

收皮啦印度佬

lm

車尾人收聲啦

我哋會員number五位數字既種姓高d

我地是first class

你話係就係呀 你以為你係邊個 你係一個毒撚窮閪兒登仔咋

lai

成班新移民

咪就係
利申：冇做過P牌仔

成班以為自己是 甩p師

車尾人仲係到大放厥詞

我係你就買起個連登 到時任你玩

我唔要p牌 我要過1000日變高級會員

一定要撥亂反正

未甩咪未甩囉，有咩點解

是
重回正軌

邊個話過千日會變高級會員？

車尾人仲妄想成為我

憂心到無是靚晚？

起革命啦p牌仔
打到first class我地先有機會生存

還我P牌！

得登入返嚟負你皮
不過你po靚定圖我都會識做正皮你

差啲認唔到你

我已經有定延,唔需要其他人

印家軍自今日起應該會俾負皮到潰不成兵
你真係重要企佢嗰邊？

你若放棄 誰衞我印

革命之路不嬲都是孤獨又難行

second class支持樓豬維權

agger

車尾人表示反對甩p

Respect你 印唔值得有你依位良臣

我不嬲都是公道師

你係食屎師

仲有一隻原生車尾人係到

考慮情況可以破例升上third class做司閘員

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

印家軍專收P牌

我2016,早上仲未有p

做臥底

第一次覺得印老既說話講得岩